「緊急」殺狗大行動

去到呢個moment 勇武一定要諗辦法
起底組繼續努力